北區人入嚟

約1758 上水近邊境大水管位置 有手足被咬（約5-6人）
如有手足發現有朋友曾經係相近時間去過大水管
而目前係失聯既 請立刻聯絡TG @dumplingbbb

推

搵人啊！！

push

幫push

推！

幫推

推 嗰邊咁偏僻都有狗？

去嗰邊搞咩

可能火車

隔離咪得月樓警崗
對面河大陸添
北區邊境位一向重狗

大水管同上水入羅湖嘅路軌只有一個鐵絲網隔住

咪係, 所以真係生人勿近